波台會員情慾對話曝光

係。。係吖。。打。。。打搞哂嗱。。
唔。。我知道嗱
但。。你唔怕我我係衰人黎嫁咩。
er 我。。。我可能會對你出。。。出手過wo..
呀。。。放心啦。。。我帶左黎嗱。。。
就係喺e 個保溫壺入面嗱
等我倒出黎俾你飲吖
嗱小心d 唔好倒瀉吖
唔。。。唔洗
咩。。。咩事呀
冇理由個wo,我明明有個保溫壺載住個wo
哎吔～原來個保溫壺太耐冇用
可能已經老化到保唔到溫啦
對。。。對唔住吖
我。。。真係冇心嫁
一係。。。你。。。懲罰我吖
但。。。但我真係原諒唔到自己呀。。。
咦～e 到有條鞭wo
一係咁吖～你用黎鞭打我啦
黎啦～你唔打我嘅話我唔安樂嫁～
唔 我知道嗱
我保證你以後晚晚都飲到最溫暖嘅綠茶架

卡勞ching好波

奇雲道爾 ：其實咁樣打燈有CCTV 佢就睇到哂 驚唔驚嫁？
（含緊）
奇雲道爾 ：影到你個樣
（含）
祖赫特：唔好流出去喎。你會呀？
奇雲道爾 ：梗係想啦。
祖赫特：唔好啦。流出去就拍咁短，唔想見樣呀。
奇雲道爾 ：好啦好啦。陣間拍多段。
（奶粒的+含）
（用手chok緊，背景有呻吟聲）
奇雲道爾 ：但你幫我含點可以唔見樣？
祖赫特：咩呀？（手chok緊j)你想影埋我含咩？
奇雲道爾 ：梗係啦（奇雲道爾fing左兩下j, 祖赫特又含）實見到樣個喎
祖赫特：我落去啦/唔錄落去啦（呢到聽唔清楚）
奇雲道爾 ：做咩呀？好似巴士咁呀？
祖赫特：哈
奇雲道爾 ：好似搭巴士咁呀？（祖赫特隻手chok緊）做咩呀？（隔左陣）
奇雲道爾 /祖赫特（？）： 都影唔到呢度環境
奇雲道爾 /祖赫特（？）：真係。影左好似無影到，都唔覺得呢度係課室。哈哈哈
（鏡頭影住個祖赫特打飛機，之後含返奇雲道爾）
奇雲道爾 ：（呻吟聲）吮死我
（個鏡頭完全影到祖赫特個樣）
（之後祖赫特用手捽緊）
祖赫特：爽死你啦（好細聲）
奇雲道爾 ：係
（又含）
奇雲道爾 ：（呻吟）
之後鏡頭轉就無套
奇雲道爾 ：你個窿呢？
奇雲道爾 ：你再lam(?)實d
（鏡頭又轉，入左）
奇雲道爾 ：入左未呀？
祖赫特：入左（好細聲）
奇雲道爾 開始搖
祖赫特：唔好啊x2
奇雲道爾 ：痛呀？
（鏡頭再轉，祖赫特狂un）
奇雲道爾 ：（呻吟聲）
（un左一輪）
奇雲道爾 ：好近（勁）呀！你夾我呀？我feel到你夾我
奇雲道爾 ：（呻吟）
（鏡頭見到祖赫特前後咁毓，之後上下un）
鏡頭再轉，插到啪啪聲，估計兩個人已全裸
奇雲道爾 ：嗌啦（啪啪啪x n）
祖赫特：Hi啦（呻吟）
鏡頭影到兩人狗仔式，奇雲道爾 應該全裸，祖赫特個件衫去掀到胸上面，下身赤裸
奇雲道爾 啪緊祖赫特，背景有呻吟聲
鏡頭又影返祖赫特個pat pat
全片完

睇到流出就記得 好撚伏

g

入黎就係睇祖狗篇野

睇到扯左